一到新年條街就勁多奇撚怪怪既人出晒黎

D平日屈係老人院/老人邨既廢老就出晒黎搵人食飯

唔出街既毒撚就比屋企人的晒出黎拜年

D平時冇朋友個格奇奇怪怪既親戚傾巢而出出現係家族飯局上

惟一好係d腥香港人番晒大陸過年

新年年年一係去旅行一係唔出街
大個唔使俾人逼去拜年
平時都夠多蝗 屌拿星過年以為自己番左大陸

去旅行一樣周圍都係香港人支那人

成條街都係金鐘連登仔樣嘅毒撚，好撚肉酸

不用分得太細

姐係平時係街少見毒撚唔代表人口比例上少
而係平時唔出街 一到新年冇得唔出